---
title: Dimanche 1er mai
---

Quel gros week-end !

Une belle journée hier avec Terre de lien Bretagne. Une belle association avec plein de belle chose à faire. Je me suis proposé pour le CA. J'espère que j'arriverais à prendre le temps de faire des choses bien avec elleux !

Et aujourd'hui, j'ai accompagné Aydan et son équipe de foot sur un tournoi. C'était une belle journée, bien que je ne soit toujours pas très fan de ce sport, ça reste un sport d'équipe, avec des choses intéressante. Et les enfants aiment ce genre de journée j'ai l'impression. Encore un fonctionnement associatif dans lequel je pourrais m'investir ? Pas sur.
